請問6月9號上街有咩用？

上次雨革都失敗啦，社運低潮左咁耐⋯⋯

我自己上街既目的就係話比中共聽，
只要個特首唔係無篩選香港一人一票選出來，
真正代表香港人，
冇人可以做得長。
我地一定會令佢變成跛腳鴨，
話比政府知賣港係要付出代價，

上一次人人個都期望好大，
一個Bad end令好多人失望，
邊有社會運動可以一次就成功㗎？
2014年讓我見到香港人嗰種美麗既人格，
一種只係存在係從前父母口耳相傳既人鄰關係，
堅強、友善、自律、忍耐。
我見到香港人有既呢D特質，
漸漸比無聊既猜疑同陰謀論遮蓋。

我成日覺得，
只要每個人做好自己既本份，
哩個社會已經可以不一樣。
6月9號，香港再一次需要香港人去守護，
我會去盡我既責任同力量，
香港人，你願意守護香港嗎？

負皮都留言講下點解負皮吖

推

無論左中右三派，定係建制中人，無一不曾言逃犯條例通過咗就係香港末日

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

相中人係劉細良老婆鄺穎萱，上星期得知老豆喺加拿大病重，兩公婆先後急飛加拿大。
點知畀人抽水話佢地有大事就搵借口唔見人，前幾日老豆就走左，真係死老豆都要畀人抽水。

係佢咩？咁似外國人樣

就算唔buy和理非 都應該嗰日出嚟
始終無論衝唔衝 嗰日都係最多人最好嘅時機
講真唔通啲金鐘嗰日真係咁多一早決定衝嘅人咩 就係人夠多 行動先開始有用 起碼唔洗比警察勁快抬走曬先